我同緊女朋友返緊香港準備出71<3

我同佢講我要去71
之後佢就咁既樣望着我
問我遊行黎做乜

我就話 男人既事關你啲小女人咩事！

依家我好似激嬲左佢
有冇巴打可以俾啲計仔

between 粉毛真係好qq

樓主弱智

係咪想比人打

推有冇巴打可以幫下手

樓主同射疤佬一齊落地獄啦

學佢開一次膠po就咁

傻鳩先會追隨射疤狗

根本你就傻閪,打我呀笨

alpha如我睇到樓主貼個幾張圖都忍唔住aww～左聲

d狗亂咁咬人，樓豬請保護好自己同埋我老友周周